係巴塞機場舉牌Tiananmen 2.0 in HK有冇觸犯當地法律？

有同事係西班牙巴塞隆拿旅行，舉牌有冇問題？

臨走先舉 有咩事都係趕你走

輕輕一推